大家都係輸 8：2 梅西定爺爺柒d？

Who is 梅西？

美斯

唔計
我地小花未出全力
屌你老母

真巴唔會叫小花做小花
屌你老母

在那天輸8比2

都唔關梅西事

怎樣才算贏巴賽守則:
0: 巴賽落敗永遠和梅王沒關係，勝出那怕西王只在散步，也是王的一己之力

到底係梅王定西王
諗定未？

我屌哂你地叫梅西嘅老母呀

叫美斯呀
叫美斯呀
叫美斯呀
叫美斯呀
叫美斯呀
叫美斯呀
叫美斯呀
叫美斯呀
叫美斯呀
叫美斯呀
叫美斯呀
叫美斯呀
叫美斯呀
叫美斯呀
叫美斯呀
叫美斯呀

叫梅西個啲一定係大陸仔

美斯有美化之嫌

梅西，夠梅